<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>
<!--
	Weapons
-->
<string_table>
  <string id="st_wpn_bcm">
    <text>BCM CQB MCMR-10</text>
  </string>
  <string id="st_wpn_bcm_descr">
    <text>M4A1 представляет собой полностью автоматический вариант карабина M4. Эта модифицированная версия M4A1, производимая компанией Bravo, предназначена для использования в ситуациях CQB.\n \n
		%c[0,255,255,255]Происхождение:\n
		%c[d_cyan] • %c[0,255,255,255]Origin: %c[ui_gray_1]США\n
		%c[d_cyan] • %c[0,255,255,255]Manufacturer: %c[ui_gray_1]БЦМ\n
		%c[d_cyan] • %c[0,255,255,255]Год выпуска: %c[ui_gray_1]2017\n
		</text>
  </string>
  <string id="st_wpn_urgi">
    <text>M4A1 URG-I</text>
  </string>
  <string id="st_wpn_urgi_descr">
    <text>«Urgie» — это полная верхняя сборка M4A1, собранная на базе Geissele Automatics, а также последняя эволюция M4. URG-I (верхняя группа приемников, улучшенная) возникла в результате контрактного проекта USASOC (Командование специальных операций армии США; больше не «SOCOM») по разработке модернизированного M4 для выпуска.\n \n
	%c[d_cyan] • %c[0,255,255,255]Происхождение: %c[ui_gray_1]США\n
	%c[d_cyan] • %c[0,255,255,255]Производитель: %c[ui_gray_1]Geissele Automatics\n
	%c[d_cyan] • %c[0,255,255,255]Год выпуска: %c[ui_gray_1]2018\n
		</text>
  </string>
  <string id="st_wpn_gen12">
    <text>TTI JW4 Dracarys Gen-12</text>
  </string>
  <string id="st_wpn_gen12_descr">
    <text>Если вы когда-нибудь окажетесь в меньшинстве и нуждаетесь в идеальном боевом оружии для закрытых помещений, дробовик TTI JW4 Dracarys Gen-12 — лучший выбор. Ни одно ружье с магазинным питанием в истории не было таким надежным, прочным и универсальным, как TTI Dracarys Gen-12. Последнее место, где вы хотите оказаться, — это тень этого огнедышащего зверя, который не оставляет после себя ничего, кроме выжженной земли.\n \n
%c[d_cyan] • %c[0,255,255,255]Происхождение: %c[ui_gray_1]США\n
%c[d_cyan] • %c[0,255,255,255]Производитель: %c[ui_gray_1]Genesis Arms\n
%c[d_cyan] • %c[0,255,255,255]Год выпуска: %c[ui_gray_1]2022\n
		</text>
  </string>
  <string id="st_wpn_cr7">
    <text>Crom CR-7</text>
  </string>
  <string id="st_wpn_cr7_descr">
    <text>Модель CR-7 под патрон .338 Lapua Magnum отличается уникальной 7-гранной многоугольной конструкцией ствола, обеспечивающей превосходную точность и уменьшенный вес. Легкий композитный приклад из углеродного волокна рассчитан на максимальную долговечность и комфорт и включает в себя встроенную цевье для повышения маневренности.\n \n
%c[d_cyan] • %c[0,255,255,255]Происхождение: %c[ui_gray_1]США\n
%c[d_cyan] • %c[0,255,255,255]Производитель: %c[ui_gray_1]CROM США\n
%c[d_cyan] • %c[0,255,255,255]Год выпуска: %c[ui_gray_1]2019\n</text>
  </string>
  <string id="st_wpn_n4">
    <text>Noveske Gen4 Shorty</text>
  </string>
  <string id="st_wpn_n4_descr">
    <text>Noveske Gen 4 5.56 Shorty — это вершина производительности AR15, тщательно созданная опытными оружейниками. Эта короткоствольная винтовка оснащена полностью оборудованной нижней армейской ствольной коробкой и стволом собственного производства, что обеспечивает качество и точность каждого компонента.\n \n
%c[d_cyan] • %c[0,255,255,255]Происхождение: %c[ui_gray_1]США\n
%c[d_cyan] • %c[0,255,255,255]Производитель: %c[ui_gray_1]Noveske Rifleworks\n
%c[d_cyan] • %c[0,255,255,255]Год выпуска: %c[ui_gray_1]2019\n
		</text>
  </string>
  <string id="st_wpn_ks1">
    <text>KS-1 L403A1</text>
  </string>
  <string id="st_wpn_ks1_descr">
    <text>KS-1 (Knight's Stoner 1), получивший обозначение L403A1, представляет собой штурмовую винтовку, разработанную компанией Knight's Armament Company. Он был принят на вооружение Королевской морской пехоты и полка рейнджеров для замены SA80 в силах специальных операций, особенно в армейской бригаде специальных операций и будущих коммандос.\n \n
%c[d_cyan] • %c[0,255,255,255]Происхождение: %c[ui_gray_1]США\n
%c[d_cyan] • %c[0,255,255,255]Производитель: %c[ui_gray_1]Knight's Armament Company\n
%c[d_cyan] • %c[0,255,255,255]Год выпуска: %c[ui_gray_1]2023\n
		</text>
  </string>
  <string id="st_wpn_mpx">
    <text>SIG MPX</text>
  </string>
  <string id="st_wpn_mpx_descr">
    <text>Пистолет-пулемет SIG Sauer MPX может похвастаться беспрецедентной скоростью работы в привычном форм-факторе платформы AR. Газовый поршень с коротким ходом позволяет SIG MPX использовать весь спектр 9-мм боеприпасов без каких-либо регулировок газового клапана. Полноразмерное крепление обеспечивает возможность установки широкого спектра оптических прицелов и прицельных приспособлений.\n \n
%c[d_cyan] • %c[0,255,255,255]Происхождение: %c[ui_gray_1]США\n
%c[d_cyan] • %c[0,255,255,255]Производитель: %c[ui_gray_1]SIG SAUER\n
%c[d_cyan] • %c[0,255,255,255]Год выпуска: %c[ui_gray_1]2018\n
		</text>
  </string>
  <string id="wpn_m110k1">
    <text>KAC M110K1</text>
  </string>
  <string id="wpn_m110k1_descr">
    <text>Полуавтоматическая снайперская система M110K1 (M110 SASS) — американская полуавтоматическая снайперская винтовка под патрон НАТО 7,62&#xD7;51 мм. Он производится компанией Knight's Armament Company.\n \n
%c[d_cyan] • %c[0,255,255,255]Происхождение: %c[ui_gray_1]США\n
%c[d_cyan] • %c[0,255,255,255]Производитель: %c[ui_gray_1]Knight's Armament Company\n
%c[d_cyan] • %c[0,255,255,255]Год выпуска: %c[ui_gray_1]2008\n
		</text>
  </string>
</string_table>