<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>

<!--
	Weapons Attachments
-->

<string_table>

	<string id="st_addon_scope_pk1_obzor">
		<text>Коллиматорный прицел ПК-1 "ОБЗОР" (1П63)</text>
	</string>
	<string id="st_addon_scope_pk1_obzor_descr">
		<text>\n \n%c[ui_gray_1]Коллиматорный прицел для охотничьего оружия НПЗ ПК-1 "Обзор", предназначен для ведения прицельной стрельбы в дневных, сумеречных условиях и ночью по подсвеченным целям из оружия, имеющего боковое посадочное место для установки прицела. \n \n </text>
	</string>	

	<string id="st_addon_scope_pk6">
		<text>Коллиматорный прицел ПК-06 Зенит-БелОМО </text>
	</string>
	<string id="st_addon_scope_pk6_descr">
		<text>\n \n%c[ui_gray_1]Малогабаритный коллиматорный прицел ПК-06 белорусского производства. Предназначен для облегчения прицеливания и повышения точности при стрельбе из охотничего и спортивного оружия. Ускоряет прицеливание при работе по быстро меняющимся и появляющимся на короткое время целям. \n \n </text>
	</string>	

	<string id="st_addon_scope_pilad_p1x42">
		<text>ВОМЗ Пилад 1х42</text>
	</string>
	<string id="st_addon_scope_pilad_p1x42_descr">
		<text>\n \n%c[ui_gray_1]Коллиматорный прицел ВОМЗ Пилад P1x42 Weaver/Picatinny используется для повышения точности и скорости переноса огня из огнестрельного и пневматического оружия, снижая время прицеливания от 3х до 6ти раз. Надежная система, скрытая в прочном матовом корпусе, подойдет как для спортивной стрельбы, так и для охоты. Идеален для точной наводки спортивного и охотничьего оружия по различным целям. \n \n </text>
	</string>

	<string id="st_addon_scope_1p87">
		<text>Валдай ПК-120 (1П87))</text>
	</string>
	<string id="st_addon_scope_1p87_descr">
		<text>\n \n%c[ui_gray_1]Голографический прицел "1П87" производства "Валдай". \n \n </text>
	</string>

	<string id="st_addon_scope_pilad_p4x32">
		<text>ВОМЗ Пилад 4x32</text>
	</string>
	<string id="st_addon_scope_pilad_p4x32_descr">
		<text>\n \n%c[ui_gray_1]Предназначен для стрельбы на малых и средних дистанциях. Прицел будет удобен для стрельбы по движущимся объектам на расстоянии до 150 м. \n \n </text>
	</string>

	<string id="st_addon_scope_po4x34">
		<text>ПО4х34</text>
	</string>
	<string id="st_addon_scope_po4x34_descr">
		<text>\n \n%c[ui_gray_1]Оптический прицел с фиксированным 4-кратным увеличением и баллистической компенсацией в диапазоне от 100 до 400 м. \n \n </text>
	</string>

	<string id="st_addon_scope_valday_ps320">
		<text>Валдай ПС-320</text>
	</string>
	<string id="st_addon_scope_valday_ps320_descr">
		<text>\n \n%c[ui_gray_1]Оптический прицел Валдай ПС-320 1x/6x. \n \n </text>
	</string>

	<string id="st_addon_scope_burris_tac30">
		<text>Burris TAC30 1-4x24mm</text>
	</string>
	<string id="st_addon_scope_burris_tac30_descr">
		<text>\n \n%c[ui_gray_1]Burris Fullfield TAC30 - самый экономичный тактический прицел и тактический комплект, предлагаемый компанией Burris. TAC30 предлагает очень широкое поле зрения и 1-4x увеличение, что обеспечивает легкий и быстрый захват цели. \n \n </text>
	</string>		

</string_table>