<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>
<!--
	Weapons Attachments
-->
<string_table>
  <string id="st_addon_scope_exps3">
    <text>Eotech EXPS3</text>
  </string>
  <string id="st_addon_scope_exps3_descr">
    <text>Голографический оружейный прицел операторского уровня, созданный для боя с быстро движущимися целями на близком расстоянии.</text>
  </string>
  <string id="st_addon_scope_he510">
    <text>Holosun HE510C</text>
  </string>
  <string id="st_addon_scope_he510_descr">
    <text>HE510C — это универсальная оптика с открытым рефлектором, предназначенная для стрельбы из длинноствольного оружия. HE510C отлично подходит для карабинов, PCC и дробовиков благодаря своей прочной конструкции. HE510C и алюминиевый корпус с титановым кожухом для дополнительной ударопрочности, а также крепление QD Absolute Co-Witness (высота точки 1,41 дюйма).
		</text>
  </string>
  <string id="st_addon_scope_bravo4">
    <text>SIG Sauer BRAVO4</text>
  </string>
  <string id="st_addon_scope_bravo4_descr">
    <text>Первый в мире боевой прицел с широким полем боя. Радикально новый дизайн для профессиональных и гражданских стрелков MSR/AR, BRAVO4 обеспечивает лучшее в отрасли поле зрения на 42% более широкое, чем существующие боевые прицелы.</text>
  </string>
  <string id="st_addon_scope_hamr">
    <text>Leupold Mark 4 HAMR</text>
  </string>
  <string id="st_addon_scope_hamr_descr">
    <text>Новый высокоточный многодиапазонный оптический прицел Mark 4 (HAMR) — прицел, который столь же ошеломляюще эффективен, сколь и прочно сконструирован. Компактный и готовый к бою, HAMR предназначен для точной стрельбы на средней дистанции и быстрого обнаружения цели при ярком дневном, слабом освещении и ночью.</text>
  </string>
  <string id="st_addon_scope_razorhd">
    <text>Vortex Optics Razor HD Gen II</text>
  </string>
  <string id="st_addon_scope_razorhd_descr">
    <text>Gen II-E 1-6 — это оптическое решение высшего уровня для приложений на малых и средних дистанциях. Оптически он обеспечивает высокий уровень четкости, разрешения, точности цветопередачи, светопропускания и резкости от края до края. Ультра-щадящий наглазник с большим выносом зрачка создает изображение, подобное проекционному дисплею, для быстрых переходов и оптимального мониторинга окружающей среды. Настоящая центральная точка с подсветкой, яркой как при дневном свете, дает пользователям максимальную универсальность при работе на близком расстоянии. </text>
  </string>
</string_table>